有無人起 ninelife 買左口罩？

我見佢右下角係咁話有人幾分鐘前買左野？假網？

假